「英」雄無用武？美斯從未破利記

【話題】「英」雄無用武？美斯從未破利記

【Now Sports-體育】率巴塞隆拿在...

Now 體育 -

今晚係利大屠殺時間la..

車路士曾經是美斯的剋星，長達730分鐘守住球王，令他無法破網，但最終在2017/18年球季交鋒兩次，被攻入3球。

上年破車
今年破利

出年破產

後年破處

【Now Sports-體育】率巴塞隆拿在周三迎擊利物浦的美斯，至今在歐洲賽上陣11289分鐘合共射入113球，僅得6支球隊未曾破網，歐聯4強對手利物浦正是其一，亦是英超Big 6唯一對美斯未被破門的一隊。

美斯（Lionel Messi）在歐洲賽平均99分鐘零54秒便可射入1球，效率驚人，腳下亡魂來自16個國家的39支不同球會，但有6隊未做過苦主，當中包括馬德里體育會、賓菲加、國際米蘭、魯賓卡山、烏甸尼斯，以及本季歐聯4強對手利物浦，其中在2006/07年球季歐聯16強，19歲的美斯在兩回合對紅軍踢足90分鐘，依然食白果。

車路士曾經是美斯的剋星，長達730分鐘守住球王，令他無法破網，但最終在2017/18年球季交鋒兩次，被攻入3球。

由於利物浦門將艾利臣比加上季效力羅馬時，曾跟美斯短兵相接，如4強首回合未被美斯攻破十指關，便可追平巴西同胞祖里奧施薩，以270分鐘不失球成為門將中的「美斯剋星」。

至於美斯最愛的對手是阿仙奴，對陣447分鐘射入9球，平均不足50分鐘便攻入1球。不過，阿根廷球王與英格蘭對手交鋒32場，平均超過102分鐘才入1球。

美斯VS英超Big 6紀錄
VS阿仙奴 6場入9球
VS曼城 6場入6球
VS車路士 10場入3球
VS熱刺 1場入2球
VS曼聯 4場入2球
VS利物浦 2場入0球

巴塞隆拿VS利物浦
Now TV 643台02/05 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

講完今晚就帽子戲法

小花連雲迪克都過唔到啦
仲話入波

？

？？

屌又反cup
咁多我真係bin唔切

真係痴線，我地巴狗真係作左好多業